何君妖 鄉議會 村民 怕左光復元朗

屌你老母 打完人知我地會覆卓就話要和平？？

你愈怕 我地愈要收你地皮 等仆街啦你

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

推

怕在就怕在 有人叫圍村佬攪事 你哋又真係好單純 到頭來圍村佬要還 到多多錢都唔夠賠 政府就會出手出好嘅價錢幫一幫你收哋啦 南邊圍沿近西鐵站 拎嚟起樓舊肥豬肉個個都想食 有助日後發展添 我都唔明港人咁幫香港人包括你哋 點解會揾人打鳩啲市民呢 仲要喪到郁埋啲女人